［核彈］為何無線新聞隻字不提廣州歧視非洲黑人事件？

之前世衛譚德塞數臭台灣歧視黑人，無線新聞鋪天蓋地報導

但從最近見到既資訊可得知原來同期發生咗廣州歧視非洲黑人事件，事件更觸發外交風波，但無線新聞隻字不提

結論：中共利用其可控制既傳媒（例如：無線），㩒底中國歧視黑人事件，同時間借奴才譚德塞之口，轉移國際視線質台灣食死貓，成件事係精心策劃！

夜晚聽新聞有講呀

cctvb偏頗都唔係今日既事
頭先新聞提要 講足5分鐘港澳辨屌內會選唔到主席

之前世衛譚德塞數臭台灣歧視黑人，無線新聞鋪天蓋地報導

譚德塞呢件事絕對係超級大核彈，呢鑊一定要佢向台灣跪低

最慘E排疫情佢仲要收視高咗唔少
所以文宣同國際戰線要更加努力

講依啲咁細聲
歌頌中共大大聲

呢啲完全係幻覺，中國係唔會有歧視嘅！！

sorry.無睇無線好耐

有名你叫CCTVB

個post證明仲好多人睇cctvb

係。。 屌你老味都唔撚係係新聞黎
疫情幾多個唔報
淨係報 港澳辦鬧郭榮鏗 郭回應 再鬧郭
完全變左口交部

之前一直冇講
尋晚一出就詳述口交部發言
包括中國一直當非洲人係兄弟，反對歧視，個別例子
黑人比人趕呢個問題只用幾個鏡頭帶過，好似佢之前講過好多次咁
最後又一段篇幅講外國勢力別有用心，挑撥離間，借題發揮
藍絲觀眾反應係「小小事就發大嚟搞，外國借d倚屈中國啦，白人咪歧視得重嚴重」
無論提唔提，tvb總會搵到辦法含支那條撚

但譚德塞別有用心，借題發揮搞鳩台灣佢地又覺得ok

up

關於非洲黑人被歧視事件，CCTVB有以下兩則報道：
唔貼link，廢事幫佢加點擊率。

據報非洲多國向華提交照會 促停止針對非洲人強制檢疫等 2020-04-12

多個非洲國家駐華大使據報向國務委員兼外長王毅提交照會，要求停止針對非洲人進行強制檢疫、隔離和其他不人道對待；又批評中方製造疫情在非洲擴散假象。廣州市政府強調，當局執行防疫措施時一視同仁。

近日內地等多間傳媒都有報道，有非裔人士在廣州因新冠肺炎遭受歧視的情況，包括據報有非裔居民和商人被趕出住所和酒店；亦有非裔人士即使沒病徵及沒接觸過確診患者，但都被要求接受病毒檢測及強制隔離14天。美國駐廣州領事館周六發布警示，建議非裔美國人避免前往廣州。

路透社報道，多個非洲國家駐華大使向國務委員兼外長王毅提交照會，指中方的污名化及歧視做法，製造疫情在非洲擴散假象，要求當局立即停止對非洲人強制檢疫、隔離和其他不人道對待。

尼日利亞眾議院議長巴賈比亞米拉周五召見中國駐尼日利亞大使周平劍，表示不能容忍有國民在中國遭受不當對待，並將有關手機片段給周平劍看。

但周平劍俯身觀看片段的姿勢被外界傳為「鞠躬道歉」。中國駐尼日利亞大使館其後澄清是不符事實，稱是由於疫情期間為保持社交距離，對方才將手機放在茶几上播片。

廣州市委外辦主任劉保春強調，當局執行抗疫措施不分國籍、種族和性別，一視同仁。

廣州市委外辦主任劉保春表示：「廣州對所有外國在穗人員一視同仁，我們反對任何針對特定人群的差異性做法。廣州是一個開放的、包容的全球城市，對歧視性的言行也是零容忍。」

他又稱希望外籍人士與中國人一樣，嚴格遵守廣州防疫規定，一同做好疫情防控工作。

廣州自上世紀90年代起成為非裔人士前往中國經商的集中地，逐漸發展成中國非裔人口最多的城市。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
廣東防疫措施疑針對非洲僑民 中方強調對歧視言行零容忍 2020-04-13

廣東實施防疫措施懷疑針對非洲僑民，外交部強調對涉及歧視的言行零容忍。

外交部發言人趙立堅深夜發表談話，指廣東方面高度重視當前一些非洲朋友的關切，會加緊改進完善，強調中國政府在疫情防控過程中，對所有外國在華人員一視同仁，堅決反對任何種族主義、歧視言論等。

趙立堅強調，中非是好朋友及好夥伴，外交部會繼續同廣東方面密切接觸，積極回應非方的合理關切及正常訴求。

近日有報道指，廣州有部分非裔人士沒有新冠肺炎病徵，卻遭強制隔離14天，多個非洲國家駐華大使要求中方立即停止對非洲人強制檢疫、隔離和其他不人道對待。

其實CCTVB唔係有駐廣州記者咩？點解唔試下睇下D餐廳係唔係歧視非洲黑人同訪問喺廣州嘅非洲黑人？

五毛又討論tvb
垃圾根本唔駛理

你隻死五毛又想downplay 件事

廣州金拱門道歉, 哩個post入面多數係外國人, 大家努力同外國朋友講下黑人被歧視/武漢病毒正名/中國隱瞞之類既野